悟空=美國 悟飯=英國

比達=？
撤旦先生=？

笛子魔童係德國

英國歷史長過美國喎？

孫悟飯(爺爺)執咗悟空(北美殖民地)返黎, 倒頭來俾悟空踩死
...當佢係咁意思啦

阿樂=意粉

楂槍農夫 香港

悟空係龍珠最強的角式
美國係地球上最強的國家

戰五渣